點解馬會唔整食錢機同攞錢機

一直都有喎

係咩

等等你唔容易拎返啲錢出黎